# Component #

1. W pliku `App.tsx` znajdziemy duży komponent. HTML jest zaczerpnięty ze strony `https://pzpn.pl/reprezentacje/reprezentacja-a/kadra`. 
2. Spróbuj podzielić jeden duży komponent na mniejsze, reużywalne fragmenty. 
3. W pliku `db.json` znajduje się baza danych dla strony.
